南韓不斷公佈疫情 目的係咪想滅咗個邪教

係良心定想借機會比傳媒爆料煲爆個邪教

南韓疫情兩個重災區大邱市和清道郡不少個案均與被視為異端的新天地教會有關，教主自稱耶穌再世，又指疫情是魔鬼所為。

南韓大邱一名61歲女子感染新型冠狀病毒後，懷疑成為超級傳播者，她所屬的新天地教會百多名教友確診，數以千計信徒要居家隔離。

疫情亦令這個在南韓被視為異端、邪教的基督教會成為焦點。

新天地教全名為新天地耶穌教證據帳幕聖殿，在1984年成立。教主李萬熙自稱耶穌再世，宣稱聖經中充滿隱喻，只有他能看懂和解釋。

「新天地教」在南韓有近二十萬信徒，不時舉行大規模祈禱會或佈道會，海外分支遍布廿多國，包括非洲、 中國等、北京、上海、湖北也有分支。

有報道指全球信徒近30萬，傳教手法最受爭議，經常隱藏身分潛入其他教會活動招募信徒。他們聚會時會近距離接觸，開聲祈禱，信徒相信生病致死是因為信仰不足。

有報道指，出現新型冠狀病毒疫情後，新天地教要求信徒不戴口罩，成為播毒途徑，而在女教徒確診後，教會關閉全國12個分部。

現年88歲的李萬熙向信徒發信指疫情是魔鬼所為，目的是阻止新天地教發展，呼籲信徒戰勝試探並暫停聚會，配合政府的防疫指示，又否認曾向信徒就疫情下達「封口令」。

南韓總統文在寅周五指示徹查出席大邱新天地教聚會及慶尚北道清道郡大南醫院。

李萬熙胞兄喪禮的人強調不要坐等新天地會提供名單，以免拖慢防疫進度。

natural selection

南韓次次d重大事故都可以關教會事

見個教會真係超多人
個個著香衫
好邪

白

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

一定係將矛頭指向邪教，轉移政府壓力

咁都幾廿萬人信 咩事

會唔會係借機想一次過剷除所有邪教
但我覺得左膠寅冇呢個能力

濟州都中招

主要都係東南部慶尚道、大邱一帶多確診

釜山、蔚山田都應該就大爆，咁樣睇嘅話

咁真係關個邪教事

真係無得好屌
大量人群聚集又叫人唔好戴口罩

李屍朝鮮？

真係好低質

抵撚死 天誅

有好多人入去搵食. 假教徒, 透過教會人際網絡. . 好多商機.

搵軍隊去剿匪啦

點解韓國咁多人信邪教

今次仲話係惡魔搞事

點解南韓咁多邪教

係唔係係旅遊熱點係咁水尻遊客去cultural exchange/ sharing 果種邪教

唔係，係本土，

泡菜特別多邪教 到底係咩原因

有冇熟韓國既手足講解下

南韓反華遊行

因為班人弱智同支那班傻閪信邪黨一樣
無腦既人咪易比人洗腦

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

張牌好波
Chy-Na

중국 사람 여기서 나다!

滅邪教完全無問題，
積極公佈疫症情況更加係必要做嘅事，
點解講到好陰謀論咁

因為日韓都好多廢老信呢啲邪教
啲邪教大佬靠呢啲賺好多錢

根本在到練緊國土鍊成陣

日本美國都有係香港少
香港嘅邪教都有bass on 基督/天主教曲化出嚟

Far cry 5 korea version

點解韓國咁多邪教
教育水平低？

垃圾民族

真
聽過有人去韓國旅行
係街度俾人借啲倚帶路同搭訕
導咗去教會
之後話咩作法呀儀式呀果啲係咁收佢錢
無底深潭咁 其實香港都有依啲

以前奥姆真理教好似話會要啲女信徒吞麻原啲精唔知韓國依個洗唔洗

邪教定異端呀？
定係你信開基督教？

異端到俾錢買雙氧水信哈雷彗星同美國係佔中反送中幕後策劃人算唔算邪教?

根本人類就好易入一個黨/教, 如果無政府取締, 基本係極快滋長
日 韓 美都大量
中國無係因為共產黨趁未成形就撲殺

南韓借疫情滅邪教

日本就滅長命廢老

當大家都以為日韓好撚慘嘅時候
其實日韓不只幾enjoy
南韓：終於可以滅咗個邪教佢
日本：終於可以解決人口老化問題

仲可以將個波射比支那

好似古代啲宗教大於皇權咁

中國個邪教組織先最大

係咪講緊香港個全能神依啲

錫安教？

14億邪教 香港藍絲邪教

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有冇片

韓國點解會有咁多邪教

本身政府就應該公佈疫情，不過信呢d教既人都係冇腦

一切都係錢作怪

殊樂咇咇 殊樂咇咇

其實點解韓國d邪教可以發展到咁勁
仲勁過正常教會

信得呢啲邪教既人都弱鳩智
咁自然滅絕都係正常現象

其實東亞文明無正經嘅宗教信仰
好多心靈空虛脆弱嘅人好易乘虛而入
韓國 日本 台灣 都好多邪教

東亞文明係得香港同強國好少少
香港受西方影響
呢班人會選擇天主基督教（一來呢兩個財雄勢力，多人幫傳教，二來香港人信名牌，比較少信d唔知邊到嚟嘅嘢）
強國就將錢當信仰，心靈空虛用錢填滿就okay

每任總統都係咁

點解南韓會咁
邪教多 信邪教嘅人仲多

借力打力
文生想搞好耐

點解韓國咁多邪教

美國多到CLS
你話自己係基督之子，都大把人信

係時候清一清南韓邪教問題 , 世越號死咁多人其實都關邪教事

規模上差好遠
韓國日本嗰d 斷萬計

魔鬼咪中國人

順手消滅左佢都好正常既

因為傳說泡菜宗教從古至今有獻祭人命

不論外傳定自創

湖北也有分支

山逹基聽過未

611靈糧堂

打風叫人跳落海浸禮
否定香港人“反送中”既行為

咪9up la
美國認第二冇人敢認第一
分散到痴線，橫跨東西兩岸
聽過people’s temple未

天地會

點解南韓咁多邪教咁

共產黨就最大既邪教，不知幾多廢老信黨

早排先有個絲打開post 話自己入咗邪教

韓國人最鍾意信埋啲牛鬼蛇神

岩
都係香港人醒目啲
有國際視野

有邊個kpop明星係會員?

一定晚晚排隊比教主屌

咦，泛民/本土係咪邪教？著晒黑衫架喎

泡菜係無腦 低等民族

法輪功都好多人信啦

因為邪教同地球邪惡勢力有直接利益輸送嘅合作關係，一方面中共散播病毒，一方面南韓邪教叫人唔好戴口罩

美帝信耶穌嘅比例，比起歐洲任何一國更加多

滅都滅撚左你文在寅先

CCP=惡魔
佢又冇講錯喎

唯物主義、拜金主義，使人腐敗=使政權腐敗，撒旦最想見到地球大亂、有大戰發生

本來疫情就係要公佈

人中龍個邪教

哇

美國邪教啲資金規模大到乜咁

南韓好多濕鳩教會

基督/天主教本身係香港就同邪教無分別，信親既都傻傻地癲癲地咁

因為南韓係民主國家，而邪惡勢力支持共產主義、反民主，所以南韓大財閥多數同邪惡勢力合作，控制媒體、政權，維護自己利益。

我都覺得實際唔係咁多人受感染，只係想用呢個方法令到邪教收皮

香港除左支那教仲有樓價地產教支配左香港幾廿年..........